[良心提醒]層樓500萬,跌10%已經蝕50萬,等於36個月租

當14,000租,等於白租3年。

得啦知啦唔想樓價跌呀嘛。放心啦唔會跌架

自住驚閪咩

如果層樓升100%

戇鳩先信會跌
升！升！升！

50萬可以食到20833個m記24蚊餐,每日食3餐,夠食到6944日,即係成19年伙食費。

1q400,50萬足足1250q,每日1q都3.4年,屌到腎虧

最係買果陣300萬....

跌撚到10%咩

高位接貨真係日日睇住成交價驚驚

大西北有10%呀，師兄

跌先慘
想入市但唔知要呢幾耐

9up,高位買得都未過3年SSD,班人點會日日睇住成交價。
睇住都賣唔到出去，邊會日日睇實丫

租樓日日賺
今次又賺36個月
又羸

上年年頭買都升左30-40% 驚閪咩

Exact7ly 所以唔急賣嘅人又點會劈價呢？

戇撚鳩

460萬買，而家升到780萬。就算跌返落600萬我都未驚過。跌低過460嘅話我可能會驚下嘅

跌咪跌囉驚乜
你去炒樓賺錢咩想？

每個月都收兩萬蚊租慢慢洗唔好咩？

仲可以收多三十年添

升左50%跌10%

樓主係咪賤賣？？貼單位內隴睇睇

早年買落個D升左2倍夠住幾多年

而家升左百幾萬,慳左10年租

買左一年減埋稅都升左80萬

19年食麥記會唔會一早脂肪肝心臟病發之類死撚咗

奇怪呢排無晒淡淡？ 開始發覺技窮？
想再睇佢哋偉論

可能炒衍生工具輸曬身家

依家賣得樓既, 應該起碼3年前買入

計你果時300萬買, 一成首期 30萬
依家500萬賣 執200萬 拎返首期30萬
扣除買賣佣金, 律師搬屋雜費 10萬
現CASH拎返220萬

500萬既樓依家普遍租12000
一年144000
租3年 55萬 淨現金165萬

到時唔好講升 淨係打橫行
你會發覺 買返層500萬既樓

厘印15萬
佣金5萬
首期100萬
律師裝修雜費25萬
現金有20萬

但係你爭銀行既錢就由270萬 (300萬的9成) 變左 400萬 (500萬的8成)
到時又唔知過唔過到壓測

好多人2008, 2013就係因為睇個市跌 賣轉租
租金加左1倍, 賺果D租晒樓, 樓價升又過唔到壓測
依家由3房轉到一家大細住2房

係呀 2012 租到依家 交左 接近 80萬租.............

三年係再返黎

Ching心水清

正樓驚閪咩

連登最活躍個三隻淡淡有兩個都痴屋企住，係到指點樓市

慘喇，三百幾萬升到九百萬回返10％

要乞食了

又講以前，講返2003年買，賺左個人生呀
永遠都係講緊上個月摸頂買個班最慘

再講遠啲，70年前5萬買到成條街，唔跌到呢個價位都唔算跌

以你個 logic
我賬面升左 二百萬
咪慳左十一年租囉

09年買已經賺左3倍
已經賺左400個月租金

其實成日講一定買樓
但你筆首期都係機會黎 你夠料可以做生意賺得仲多
不過要成日搬 同埋自行管理風險

賺租租30年

唔係講好遠，講2016高登仔都咒個樓爆 結果…

人地250萬果時買返黎。
驚閪？？？

咁唔洗買啦，你有需求岩價就會買 無需求既咪跌又等佢跌多D，升又等佢跌先買。根本抱住投資心態去買樓

自住只會驚加息

一萬蚊租 一年十二萬
五十年六百萬

跌5%已經大把人入貨->唔會跌得到10%